［倒數一星期］印度神童預言12月21日冬至當日會有大災難

冬至驚現800年罕見天象 印度神童揭「凶兆」

曾神準預測新冠肺炎（COVID-19）疫情的14歲印度神童阿南德（Abhigya Anand），近日預言冬至（12月21日）將發生木星結合土星的罕見天象，這次的合相也是自1226年3月4日以來最接近的一次，阿南德表示，當天被視為吉星的木星遭凶星土星剋，恐會帶來大災難。

阿南德預言，今年木星和土星將在冬至相合，形成「木土合相」，這次被視為吉星的木星遭凶星土星剋，代表會帶來大災難，嚴重程度可能遠超過冠肺炎疫情。

阿南德表示，除了引起人民恐慌之外，恐怕還有第二波疫情、經濟崩盤、流行病，甚至連疫苗也會有問題，這必須等到2021年11月，木星進入水瓶座後，世界局勢才會有所好轉。

此外，阿南德也預測，2021年2月10日會發生重大天象變化，太陽、月亮、水星、木星、金星、土星將連成一條線，形成「6星連珠」，恐會導致世界經濟陷入崩盤。

不過，阿南德也曾經預言失敗，他曾表示全球疫情會在今年7、8月逐漸緩減，年底才爆發第二波疫情，事實上，全球染疫人口沒有趨緩過，每天仍逐漸攀升，另外，他也預言過2020年油價上漲，不過今年油價卻一直下跌。

希望唔好有事

又係呢日

大災難，唔通是疫苗引發超級變種？

仲有幾日

推

打WW3

原本仲有啲咩事？

我預計未來十年之內都有機會發生大災難

唔好推依d垃圾上黎啦
係唔係都神童

Tesla 入s & p 升災

早幾年呢日末日咗一次啦

留名等鞭屍

美國起義

印度佬開掛

2020年12月21號係800年一遇嘅土星+木星重疊，希望大家平安渡過，惡人作法自斃

你講緊2012馬雅嗰個？

第一次話有世界末日我都信
家下活到2020 我真係乜都唔信了

支那北方丫唔該

乜事都唔會發生

3月17號將會有大事發生

果日約左人打邊燈爐，唔通係爆炸？

冇話末日，只係話有大災難
btw 2012 嗰個真係全世界都信曬咁滯唔知係咪比部電影洗咗腦

我陪你過

其實係打邊爐唔記得買肥牛

正

K

會唔會大事件係個神童比車撞死左

老比支持

金融風暴、雷曼都叫大事？我唔買股票咪乜事都冇其餘幾個計埋今次反送中、武肺就係地圖炮，全民冚家剷啦

21+12+2020＝2020-12-21

可能係北京大爆炸

even a broken clock is right twice a day

神棍

「他也預言過2020年油價上漲，不過今年油價卻一直下跌。」

喺香港入油的話，成年都係升緊！無減過！

印度究竟有幾多個神童？

cap埋呢水就走啦 嫌唔夠煩咩

呢啲撚樣一年鳩Up幾百次
中一兩次就上到神枱

2012? 咁就世界末日咗八年

木星同水星交合呀

屌你印度風水師？

成日唔知邊到黎
第一句就曾經準確預測/測中/預見

屌，跟住唔中就唔見埋

點解年年都係呢日？
佢又唔講係咩大災難

禾呢

圖中人係咪神童仲童乜鳩

笑死 香港風水師唔識英文 唔拍youtube
唔係學佢

大家都係尻吹，其實唔洗咁認真

間唔中都有咩星同咩星點點點，又話幾多年一遇。全部唔信

佢依兩年除咗中咗武肺，其他野一律冇準

聽人講咩地母經都係類似d 日子再大事
但我無特別睇

其實係咪自證預言

其實嗰時好多人把口話信，實則跟風傾
我從來都唔信

期待當日黎生會有咩訴求

最後一段即係12月21 有好消息

雷曼唔關一般人事

仲有個劉伯溫預言，未知準確性

貧者都唔好得去邊

九星連珠出現過啦食神歸位呀嗎6星有咩驚奇呀

係咪世界末日，係就爽

酒樓咪有大災難囉，無左堂食，蝕撚到仆街

照呢句睇，即係

貧者生存率：10%
富者生存率：0.02%-0.03%

準備binc

我預言呢條友預言失敗

講到咁準日子通常都係無事

2012 12 21

自己痴埋嚟啦快啲

樓上係基佬

冇錯

天跌落黎都要返工呀

World War Z

我剩係知21日係721 17個月班鄉黑狗安全過係安全屋入面個佳仔

721 唔見人

12月21
Tesla入S&P

快d世界末日啦！
唔想返工

一年有幾多件類似嘅垃圾

大災難就係對short call ，long put的人既大災難

希望災星不要降臨中国

KFK 滿1歲

日日都有大災難嫁啦

終於有人講

疫苗冇效病毒變種，病毒更具侵略性
人類將活在獨裁者統治之中。

係就快啦

番工四人幫十二月二十一號照常番工

係星期一，要準時返工

神棍收皮之日

又係依啲預言係咪支那火山大爆發全黨死清光先

我香港小神童預言 12月21日乜事都冇

加埋我啦

12月21日出世嘅人：
Am i a joke to you?

其實未到2000年之前都傳過人類過唔到千禧年，1999年撒旦降臨，將會世界末日，結果咁就末日咗21年...

演變成喪屍

凍結戶口=富者留二三，

留名

Who?

得啦 中咗再叫我

留名待笑

施姐

我預計10年內既我可以預言出幾時WW3

神童囉

7至8月香港同歐洲真係輕鬆咗
起碼行街睇戲食飯冇問題
點樣唔準

算唔算違反國安法?
好撚不安 拉鳩佢得唔得

8月你離開左香港定入左冊？

信咖哩一成雙目失明

又1999，又2012，仲玩呢套？留名待笑

咪撚吹水啦屌

留名見證

信不信又你！

想問下呢啲預言有邊次係中?

黎生：未又係要返工 關我鳩事

同印度神油一樣咁多

唔通係冇得翻工

2012世界末日
原來係20年12月

1+2+2+1=6

Lm

唔通打完會變喪屍

有無人數到今次係第幾次世界末日?

真

2020了，一街都係車啊電話啊，仲有人信神棍

咁係咪唔使返工先

仲有得解釋
有人阻止到
平行世界

好呀好呀

牙點

2020-8

留定名
到時笑到條傻仔收皮

大災難我都捕住你的

來吧

認真一問，兩個星球結合左會點？

利申文科仔

14+5=19=反送中
14+6=20=武漢肺炎

我預計半年內

有冇人解釋吓點年年有神棍
年年有人迷信

係因為大家對未來感到迷罔

想有一個方向

日日都大災難緊la香港！！！

就嚟有施家軍啦

大家準備好bin c 未
我一定bin 到佢來回地獄又折返人間

其實只要有 365 (或者 366) 個神童就可以永遠準確預測大災難.

他也預言過2020年油價上漲，不過今年油價卻一直下跌。

緊係大鑊啦

藍屍酒樓食肆無得做冬至生意

大大鑊, 今次執得硬啦

mola mola

終於唔駛返工

支那共產黨滅亡!!!

我中六合彩，發大達

點解咁啱又係1221？

貪佢夠對稱？

1+1=2012

係27號囉。

美國內戰

神經兒童

noted with thanks

留名bin c

BIN 定 C
一定唔會發生
中國出口咁好, 又大把人接種疫苗

其實佢意思唔係指果一日有災難...
12月21日之後果幾個月仍然受星象影響緊, 災難可以係時段內某一日出現

七八月真係緩減左

其實我懷疑未來撚番黎睇既日子係準既
講既係佢地條時間線發生左既歷史
但佢番左黎過去做野同9up
觸發蝴蝶效應
開左新時間線，所有原歷史野會有變化而唔會exact準確
好似電影back to the future 第2集
但某d大事/趨勢/因果係必然發生
只係出現時間唔同左

冬至，日照最短之日，加上近四百年來木星丶土星滙合

屌呀 22號要交assignment 咁做唔做好
定依家出去玩

改為12月14日 thx

天滅中共在2020年12月21日

收皮啦光頭星

印度佬識五行相剋？

印度有冬至？

lm
到時封你做神童

咪撚再放呢條災難kol 上黎好冇

印度佬啲中文幾好

冇事發生佢會唔會出黎道歉?

屌你老母 神你老味咩
成撚日走出黎放負

歡迎黎到大迷信2021

Fun

曾經聽過耶穌出世實際係 AD8，所以我地嘅西曆年份係要減8年

2020-8 = 2012

又喺度鳩噏

早幾年瑪雅個末日論都講左好多年

google 死咗
提早咗

未到21號 Google已經死曬

我睇出年唔係咩好嘢
give hope to 2022

Google今晚死機都預測唔到

電腦大爆炸

其實我覺得真係唔出奇 可能係每個流派佢計年計得唔一樣 可能真係今年都未頂 係就正

是撚但啦

黎生嘅訴求只有番工 唔好阻到佢就得

唔巧，你哋全部做雞，係我嘅施家雞

核戰

耶蘇返嚟啦

恐懼撚：好驚好驚

通咗天果 d 通常會delay 或者取消

假先知

我預言 下年係2021年

預言條毛咩 預言唔洗返工？

我嘅訴求就係返工

係就快撚啲啦

犯國安法,拉啦

印度神棍

LM BINC

快撚啲嚟啦
2012年又話世界末日

恐怖大王 都byebye 左啦

99年先好笑

執緊乾糧, 準備今晚行上大帽山紮營

外星人降臨消滅地球我都信住一半先
恐怖大王降臨，中二病上身

片

「不過，阿南德也曾經預言失敗」
咁你收皮啦 預言唔中仲扮乜撚野預言家

係咪講緊牙侵
啱啱見到個po話咩侵仔準備開戰

0:00 開始

陳奕迅 - 2001太空漫遊
107,689 views

個陣同老母講我都就死
點解要返學
人生最後一日你比我抖下啦
然後我老母真係幫我同學校請假

講句仆街冚家剷鎮住先

應該係

因為冬至

當天被視為吉星的木星遭凶星土星剋

點解唔係互相中和

on9
日食、月食、行星衝、合、凌日等等乜乜柒柒一早有哂list啦
再發揮想像力鳩吹就可以做預言家

你超多後宮

我句野係原本加咗隻問號ICON，但冇彈出嚟。
影響唔細，雖然我又未至於覺得去到末日咁誇張。

你可以做我嘅太醫

幾時世界末日

係又點唔係又點 乜柒都唔知既情況下可以做啲咩

我可以點幫你呀？

因為木星有擴張功能可以加強土星凶性

極凶之象之後一定係天下大治既前奏！

冬至係一年之始 再加埋d咁既凶象 真係唔方好野 年頭土冥相會都爆左武肺

如果咩都冇發生 又話咩以前歷法同依家歷法唔同

打邊爐冇gas

★突發！pornhub正式收皮，冇認證 upload的片，連普通人都cant watch!

Pornhub !!!

冇事發生又話係上帝幫

我預計未來會有好撚多神童預計唔知乜乜柒柒

2月10日呀，mark低先，到時上黎鞭屍

諗起細個無聊IQ題，你係神童，神經兒童

我信！當日一定大災難......的牛大災難，咁凍應該好多人打便爐

印度神大災難

請問佢一年預測幾多次

朕好似有喜

又係佢講到似層層但又冇幾多次中 就黎狼來了架啦

恭喜施施

算左一卦
瀝血回生 終吉

講笑
朕駕崩咗

皇上

滅共啦

歷史上最短在位時間嘅皇帝，擒帝

我依個太醫條命仔咪凍過水.......

太子繼位之後，要靠你幫佢調理身體啦

2012+8=2020

痴線，講真咁多風水佬乜柒預言有無邊個中過呢一兩年個世界會有呢個疫症危機，跟本鬥吹
(召喚劉德華)

可唔係可以佢預言失敗之後推翻上黎binc
宜家9up無咩討論價值

即係下次大事係2025年

末日未呀講撚左咁多年

打左疫苗，武肺突變
world war z
i m legend

信Simpson好過信佢

原來個大災難係Pornhub收咗皮

我依個太醫無能

我送皇后俾你

邊位係皇后

惟巴

佢有乜病要我依個太醫去醫佢

短鳩症

咁無得醫喎

恕臣無能為力

咁算數啦，人嚟，將fap太醫拖出去斬

吾好牙

Fap 吾掂牙

人之鳩長短有命

強行改造乃逆天之術

臣力有不棣未能妙手回春

望皇上恕罪

好啦，朕放過你

謝皇上

平身

臣fap 太醫先行告退

退下啦

冬至
好多返工𨶙一齊收早
逼爆交通工具

吓木土15號開始已經食到好正喇喎，唔係最近就叫有嘢囉
又唔講埋其餘個幾粒

推撚爆你啊

我pin撚咗個post 為咗

個災難咪就係又到星期一又要番工囉!

仲有一日

個日要見工，真係大災難

跟住就係星期一

返工

期待

最後倒數

6星連珠

首先 預言神童點解會咁撚窮？

準備好迎接審判日未

lm

約翰遜：病毒有新變種傳播力高70％ 提升倫敦防疫級別

美聯社報道，英國首相約翰遜（Boris Johnson）12月19日表示，新冠肺炎（COVID-19）病毒的一個新變種正在推動疫情在倫敦與英格蘭南部地區快速傳播，他形容該變種的傳播力較原有病毒高出70%。英國決定提升倫敦及英格蘭南部多個地區的防疫措施級別。

聖人多布衣，孔子、耶穌都係窮撚一條

我預言佢個預言唔中

LM

已買牛餐肉保值

20號了
唔想做恐懼撚

聽日

留名等世界末日

去左邊

12月14日 日全食呢?

pornhub執笠已經應驗咗世界末日啦

印度冇六合彩買架咩？
定冇證券行俾佢買tsla

留名睇迷信撚收皮

世界末日

12+21=2012

咁 1226 年 3月 4 日嗰陣發生左咩災難？

英國變種無人重視

今日準備

已改口為其他曆法

Fallout 5

Ching屋企個金頭點

麥當勞叔叔.gif

講完有冇尷尬

12 + 21 = 2012

南太平洋、南美洲先睇到

留名
唔知今日會發生咩事呢

畀人拆招牌
仲唔夠大件事？

準備好鞭屍

好驚呀 屌你老母

佢之前個幾個預言都唔準

講經啊

做冬盤菜 Gas 爐大爆炸

係咪懵建華死咗

馬雅人: 塊板唔夠用呀, 入晒落EXCEL, 但我唔記得咗SAVE喺邊, 自己搵啦

呢啲死撚樣次次柒咗就當冇嘢，潛一排又出嚟神童神童神你老母閪咩

總加速師要發威啦

中咗咪神童囉

同以前幾千年前既人見到日全蝕一尻樣 以為災難降臨 其實只係好普通既天文現象

依排冇點現身
但有整怪聲（一日幾次啦）
屋企人話煩

聽日就到啦

仲未有災難

特大災難呢

大災難去咗邊

藍c世界末日？

12月20-23日 香港會有個『劫』

喂，大災難呢？

廣東大停電算唔算

世界：幾個國家既武肺病毒株突變左 同英國「失控」嗰隻一樣 又算唔算？

印度神童又中 抵佢比人叫神童

..

有料到喎印仔

唔怪得有少少唔舒服

如果係核爆就真係仆街la

留名睇大joy難

希望世界好人平安，惡人暴斃

真係核爆就堅啦

過咗未？

英國衛生大臣： 最新變種病毒株已經失控

核電廠發生「自動關閉」事故

廣 東 大 停 電！

日本6.5級地震

癡撚線幾個鐘頭之內就發生咁多事

停電唔算咩大災難，但核爆就...

日本地震

咁都叫大災難

大陸話左無洩漏，唔洗擔心，關心左英國情況先

核電廠發生事故
地震
全國大停電
都唔算

支那話無姐係有la

連登都好多大預言家

末日feel
執定求生用品以防萬一

發生事故係早前 唔係今日
地震就普通料
全國大停電？ 邊到全國？

1. 病毒成日變種啦, 而家死多好多人嗎?
2. 核電廠最近台灣, 而家台灣都未出聲話有核洩漏, 好心唔好自己驚住先
3. 廣東停電, 停電成日都有啦, 算係乜野大新聞? (我而家去babykingdom俾人challenge話深圳冇人出聲話停電, 暗示我講fake news)
4. 日本地震年年都有, 又未過7級, 算乜大事呢?

利申: 雖然我都係食花生, 不過真係唔buy印度神童囉

有冇天文學家觀察下？

樓主柒左

流浮生刀手

日本日日有地震，中國抵制澳洲煤所以搞到冇電用扮大停電其實係想節約，核電廠冇電所以熄機，武肺變種唔係今日既事純粹係今日新聞先開始講，印度神童收皮

大家真係要多向皇天上主祈福希望大家大步欖過惡人七孔流血早日歸西

某地獄等土好興用紙巾及薄布塞住個狂噴屎既屎渠屎坑先 等到d屎靠紙巾同薄布塞唔住 就大爆炸 爆屎渠 成個屎坑屎渠大噴射 射到全球都冚球產先話有事

核電廠最近喺大亞灣，離尖沙咀50公里
爆咗嘅話啲輻射塵可以搞到成個香港唔使住人

廣洲停電

連登仔真係咁想死咩

大停電 無電視睇 世界末日

世界末日你仲打到呢句咩

唔想死，但想有大轉變，所以死係無可避免

其實冇咩料到

腦魔冬至無女 極大災難發生了

大災難係聽日要返工
好準